九月一同我揸撚爆個春袋佢！

出面又有人帶風向去乜鬼天水圍
熱死辣辣不如去機場睇IMAX
P牌每日第一個quota都用埋，你唔係唔幫手推呀？

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

Push